{"https://www.immoweb.be/en/classified/house/for-sale/ixelles/1050/10008022?searchId=6336981899ac0": {"id": 10008022, "cluster": null, "customers": [{"id": 2938005, "type": "AGENCY", "email": "jamesrea_ixelles@importfrommedia.be", "logoUrl": "https://static.immoweb.be/logos/2938005.gif?cache2021511006150", "phoneNumber": "+32 2 218 38 38", "mobileNumber": null, "name": "James Realty", "website": "http://www.james-realty.com", "location": {"country": "Belgium", "region": null, "province": "Brussels", "district": "Brussels", "locality": "Ixelles", "postalCode": "1050", "street": "Avenue Legrand 30", "number": null, "box": null, "propertyName": null, "floor": null, "latitude": 50.82, "longitude": 4.37, "distance": null, "approximated": null, "regionCode": null, "type": null, "hasSeaView": null, "pointsOfInterest": null, "placeName": null}, "ipiNo": "105.256", "isOwner": true, "contactHoursMobile": "anytime", "contactHoursLandline": "anytime", "salesRepresentative": null, "features": {"page404": true, "investorFlag": false, "relatedClassifieds": true, "leafletsCTA": false, "leadQualification": true, "recommendation": true}}], "premiumProjectPage": {"medias": null, "options": null, "promoter": null, "tabs": null}, "flags": {"isPublicSale": false, "isNewClassified": false, "isNewPrice": false, "isInvestmentProject": false, "isNewlyBuilt": false, "isNotarySale": null, "isLifeAnnuitySale": false, "adQuality": null, "date": null, "priceSqm": null, "price": null, "default": null, "isSoldOrRented": false, "isLowEnergy": null, "percentSold": null, "isPassiveHouse": null, "isNewRealEstateProject": false, "isAnInteractiveSale": null, "isUnderOption": false}, "media": {"pictures": [{"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_1.gif?cache20220708050921", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_1.jpg?cache20220708050921", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_1.jpg?cache20220708050921", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_2.gif?cache20220708050921", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_2.jpg?cache20220708050921", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_2.jpg?cache20220708050921", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_3.gif?cache20220708050921", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_3.jpg?cache20220708050921", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_3.jpg?cache20220708050921", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_4.gif?cache20220708050921", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_4.jpg?cache20220708050921", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_4.jpg?cache20220708050921", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_5.gif?cache20220708050921", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_5.jpg?cache20220708050921", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_5.jpg?cache20220708050921", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_6.gif?cache20220708050921", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_6.jpg?cache20220708050921", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_6.jpg?cache20220708050921", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_7.gif?cache20220708050921", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_7.jpg?cache20220708050921", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_7.jpg?cache20220708050921", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_8.gif?cache20220708050921", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_8.jpg?cache20220708050921", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_8.jpg?cache20220708050921", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_9.gif?cache20220708050921", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_9.jpg?cache20220708050921", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_9.jpg?cache20220708050921", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_0.gif?cache20220708050921", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_0.jpg?cache20220708050921", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_0.jpg?cache20220708050921", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_A.gif?cache20220708050921", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_A.jpg?cache20220708050921", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_A.jpg?cache20220708050921", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_B.gif?cache20220708050921", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_B.jpg?cache20220708050921", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_B.jpg?cache20220708050921", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_C.gif?cache20220708050921", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_C.jpg?cache20220708050921", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_C.jpg?cache20220708050921", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_D.gif?cache20220708050921", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_D.jpg?cache20220708050921", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_D.jpg?cache20220708050921", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_E.gif?cache20220708050922", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_E.jpg?cache20220708050922", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_E.jpg?cache20220708050922", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_F.gif?cache20220708050922", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_F.jpg?cache20220708050922", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_F.jpg?cache20220708050922", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_G.gif?cache20220708050922", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_G.jpg?cache20220708050922", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_G.jpg?cache20220708050922", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_H.gif?cache20220708050922", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_H.jpg?cache20220708050922", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_H.jpg?cache20220708050922", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_I.gif?cache20220708050922", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_I.jpg?cache20220708050922", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_I.jpg?cache20220708050922", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_J.gif?cache20220708050922", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_J.jpg?cache20220708050922", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_J.jpg?cache20220708050922", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_K.gif?cache20220708050922", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_K.jpg?cache20220708050922", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_K.jpg?cache20220708050922", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_L.gif?cache20220708050922", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_L.jpg?cache20220708050922", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_L.jpg?cache20220708050922", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_M.gif?cache20220708050923", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_M.jpg?cache20220708050923", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_M.jpg?cache20220708050922", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_N.gif?cache20220708050923", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_N.jpg?cache20220708050923", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_N.jpg?cache20220708050922", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_O.gif?cache20220708050923", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_O.jpg?cache20220708050923", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_O.jpg?cache20220708050922", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_P.gif?cache20220708050923", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_P.jpg?cache20220708050923", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_P.jpg?cache20220708050922", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_Q.gif?cache20220708050923", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_Q.jpg?cache20220708050923", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_Q.jpg?cache20220708050922", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_R.gif?cache20220708050923", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/M_10008022_R.jpg?cache20220708050923", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/0/0/8/0/2/2/10008022_R.jpg?cache20220708050923", "isVertical": false}], "virtualTourUrl": null, "floorPlans": null, "specifications": null, "virtualExperienceUrl": null}, "property": {"type": "HOUSE", "subtype": "HOUSE", "title": null, "description": "Atypical house with character: very well located just a stone's throw from Rue Edith Cavell and close to all the shops on Rue Vanderkindere, we offer you this Beaux-Arts style mansion which underwent a thorough renovation a few years ago. It offers, past the entrance hall, a nice office on the ground floor and, on the upper floors, the following living program: large reception rooms with character, a hyper-equipped Obumex kitchen opening onto the terrace and the garden (perfectly facing west), a separate dining room and, on the 2nd and 3rd floors, the master suite with its complete bathroom and its dressing room, a nice office-library and two other bedrooms with their own shower room as well as a small office or dressing room. At the bottomof the garden there is a lovely back house with a large space on the ground floor and, on the first floor, a beautiful bedroom and a shower room. Pretty town garden currently paved. A garage box in the immediate vicinity (rue Marie Depage 75) completes this beautiful property and possibility of acquiring two additional (50,000\u20ac/box).  The property: Mansion of +/-416m2 living space and 558m2 built area with basements Very good condition Light and character  Large reception rooms 3 bedrooms and 2 shower rooms Office and library The back house of +/-100m2 useful Large multi-purpose space 1 bedroom and 1 shower Kitchenette  The area: 2 steps from Edith Cavell street Elegant and quiet street Numerous food shops nearby  Information given for inf", "name": null, "isHolidayProperty": null, "bedroomCount": 4, "bedrooms": [], "bathroomCount": 3, "bathrooms": [], "location": {"country": "Belgium", "region": "Brussels", "province": "Brussels", "district": "Brussels", "locality": "Ixelles", "postalCode": "1050", "street": null, "number": null, "box": null, "propertyName": null, "floor": null, "latitude": null, "longitude": null, "distance": null, "approximated": null, "regionCode": "BRUSSELS", "type": null, "hasSeaView": null, "pointsOfInterest": null, "placeName": null}, "netHabitableSurface": null, "roomCount": 5, "monthlyCosts": null, "attic": null, "hasAttic": null, "basement": {"surface": null}, "hasBasement": true, "hasDressingRoom": null, "diningRoom": null, "hasDiningRoom": null, "building": {"annexCount": null, "condition": "AS_NEW", "constructionYear": 1930, "facadeCount": 2, "floorCount": null, "streetFacadeWidth": 6.5}, "propertyCertificates": null, "hasCaretakerOrConcierge": null, "hasDisabledAccess": false, "hasLift": false, "constructionPermit": {"constructionType": null, "floodZoneType": null, "isObtained": true, "hasObligationToConstruct": null, "hasPlotDivisionAuthorization": null, "hasPossiblePriorityPurchaseRight": null, "isBreachingUrbanPlanningRegulation": null, "floodZoneIconUrl": null, "totalBuildableGroundFloorSurface": 658, "urbanPlanningInformation": null}, "energy": {"heatingType": "GAS", "hasHeatPump": null, "hasPhotovoltaicPanels": null, "hasThermicPanels": null, "hasCollectiveWaterHeater": null, "hasDoubleGlazing": null, "performance": null}, "kitchen": {"surface": null, "type": "USA_HYPER_EQUIPPED", "hasOven": null, "hasMicroWaveOven": null, "hasDishwasher": null, "hasWashingMachine": null, "hasFridge": null, "hasFreezer": null, "hasSteamOven": null}, "land": {"hasGasWaterElectricityConnection": null, "hasPlotToRear": null, "isFacingStreet": null, "isFlat": null, "isWooded": null, "landWidth": 0, "latestUseDesignation": null, "rearLand": null, "sewerConnection": null, "surface": 290}, "laundryRoom": null, "hasLaundryRoom": null, "livingRoom": null, "hasLivingRoom": true, "isFirstOccupation": null, "hasBalcony": null, "hasBarbecue": null, "hasGarden": true, "gardenSurface": 140, "gardenOrientation": null, "parkingCountIndoor": 1, "parkingCountOutdoor": null, "parkingCountClosedBox": null, "hasAirConditioning": null, "hasArmoredDoor": null, "hasVisiophone": null, "hasSecureAccessAlarm": null, "hasCableTV": null, "hasDoorPhone": true, "hasInternet": null, "showerRoomCount": 0, "showerRooms": [], "specificities": {"internalFixturesAndFittings": null, "miscellaneousFixturesAndFittings": null, "totalFloorSurface": null, "accessDoorCount": null, "sectionalDoorCount": null, "slidingDoorCount": null, "loadingBayCount": null, "coveredBaysCount": null, "loadingBayWithLiftingDeviceCount": null, "ceilingHeight": null, "maxAvailableHeight": null, "minAvailableHeight": null, "showroomSurface": null, "hasReceptionDesk": null, "shopWindowWidth": null, "hasGoodwill": null, "goodwillPrice": null, "hasOffice": true, "office": null, "hasWorkspace": null, "workspace": null}, "toiletCount": 4, "toilets": [], "hasFitnessRoom": null, "hasTennisCourt": null, "hasSwimmingPool": false, "hasSauna": null, "hasJacuzzi": null, "hasHammam": null, "bedroomSurface": null, "alternativeDescriptions": {"fr": "Maison atypique et de caract\u00e8re: tr\u00e8s bien situ\u00e9e \u00e0 deux pas de la rue Edith Cavell et proche de tous les commerces de bouche de la rue Vanderkindere, nous vous proposons cet h\u00f4tel de ma\u00eetre de style Beaux-Arts qui a fait l'objet d'une r\u00e9novation profonde il y a quelques ann\u00e9es. Elle offre, pass\u00e9e l'entr\u00e9e coch\u00e8re, un joli bureau au rez-de-chauss\u00e9e et, aux \u00e9tages, le programme de vie suivant: grandes r\u00e9ceptions de caract\u00e8re, cuisine hyper-\u00e9quip\u00e9e Obumex s'ouvrant sur la terrasse et le jardin (parfaitement orient\u00e9 ouest), une salle \u00e0 manger s\u00e9par\u00e9e et, aux 2\u00e8me et 3\u00e8me, la suite parentale avec sa salle de bains compl\u00e8te et sa partie dressing, un beau bureau-biblioth\u00e8que et deux autres chambres avec leur salle d'eau ainsi qu'un petit bureau ou dressing. On retrouve au fond du jardin une ravissante arri\u00e8re-maison avec un grand espace au rez-de-chauss\u00e9e et, \u00e0 l'\u00e9tage, un belle chambre et un coin douche. Joli jardin de ville actuellement pav\u00e9. Un garage box \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate (rue Marie Depage 75) compl\u00e8te ce beau bien et possibilit\u00e9 d'en acqu\u00e9rir deux suppl\u00e9mentaires (50.000\u20ac/box).  Le bien: H\u00f4tel de ma\u00eetre de +/-416m2 habitables et 558m2 construits avec les sous-sols Tr\u00e8s bel \u00e9tat Lumi\u00e8re et caract\u00e8re  Grandes r\u00e9ceptions 3 chambres et 2 salles d'eau Bureau et biblioth\u00e8que L'arri\u00e8re-maison de +/-100m2 utiles Grand espace polyvalent 1 chambre et 1 douche Kitchenette  Le quartier : A 2 pas de la rue Edith Cavell Rue \u00e9l\u00e9gante et calme Nombreux commerces de bouche \u00e0 proximit\u00e9  Inf", "nl": "Atypisch huis met karakter: zeer goed gelegen op een steenworp afstand van de Rue Edith Cavell en dicht bij alle winkels van de Rue Vanderkindere, bieden wij u dit herenhuis in Beaux-Arts stijl dat een paar jaar geleden een grondige renovatie onderging. Het biedt, voorbij de entreehal, een mooi kantoor op de begane grond en, op de verdiepingen, het volgende woonprogramma: grote ontvangstruimten met karakter, een hyper-uitgeruste Obumex keuken die uitkomt op het terras en de tuin (perfect op het westen gelegen), een aparte eetkamer en, op de 2e en 3e verdieping, de master suite met zijn complete badkamer en kleedkamer, een mooi kantoor-bibliotheek en twee andere slaapkamers met hun eigen doucheruimte, evenals een klein kantoor of kleedkamer.Onderaan de tuin is er een mooi achterhuis met een grote ruimte op de begane grond en, boven, een mooie slaapkamer en een doucheruimte. Mooie stadstuin momenteel verhard. Een garagebox in de onmiddellijke nabijheid (rue Marie Depage 75) vervolledigt dit mooie eigendom en mogelijkheid om er twee bij te kopen (50.000\u20ac/box).  Het eigendom: Herenhuis van +/-416m2 woonoppervlak en 558m2 bebouwd oppervlak met kelders Zeer goede staat Licht en karakter  Grote ontvangstruimten 3 slaapkamers en 2 doucheruimtes Kantoor en bibliotheek Het achterhuis van +/-100m2 nuttig Grote multifunctionele ruimte 1 slaapkamer en 1 douche Keukentje  Het gebied: 2 stappen van Edith Cavell straat Elegante en rustige straat Talrijke levensmiddelenwinkels in de buurt  D"}, "habitableUnitCount": null, "fireplaceCount": null, "fireplaceExists": false, "hasTerrace": true, "terraceSurface": null, "terraceOrientation": null}, "publication": {"creationDate": "2022-07-08T05:08:14.000+0000", "expirationDate": "2022-09-30T21:59:59.000+0000", "publisherId": null, "visualisationOption": "XL", "lastModificationDate": "2022-09-29T22:16:07.427+0000"}, "transaction": {"type": "FOR_SALE", "subtype": "BUY_REGULAR", "availabilityPeriodType": "TO_BE_DEFINED", "availabilityDate": null, "certificates": {"carbonEmission": 113, "hasElectricalInstallationComplianceCertificate": null, "primaryEnergyConsumptionPerSqm": 565, "primaryEnergyConsumptionYearly": null, "epcDescription": null, "epcReference": "202203170000608116018", "epcScore": "G", "epcUrl": "https://static.immoweb.be/en/pics/bxlG.gif"}, "rental": null, "sale": {"price": 1790000, "isSubjectToVat": false, "cadastralIncome": 0, "publicSale": null, "pricePerSqm": null, "oldPrice": null, "lifeAnnuity": null, "hasStartingPrice": false, "isFurnished": false, "homeToBuild": null}, "investor": {"isInvestmentProperty": false, "currentMonthlyRentalIncome": null, "currentReturnOnInvestment": null, "expectedMonthlyRentalIncome": null, "expectedMonthlyRentalIncomeDescription": null, "expectedReturnOnInvestment": null, "habitableUnitCount": null, "occupancyRate": null}}, "priceType": null, "price": {"type": "residential_sale", "mainValue": 1790000, "alternativeValue": null, "additionalValue": null, "oldValue": null, "minRangeValue": null, "maxRangeValue": null, "mainDisplayPrice": "\u20ac1,790,000", "HTMLDisplayPrice": "<span aria-hidden\"true\">\u20ac1,790,000</span>", "alternativeDisplayPrice": "", "oldDisplayPrice": null, "shortDisplayPrice": "\u20ac1.8M", "accessibilityPrice": "1790000\u20ac", "label": "Price", "date": null, "language": "en"}, "externalReference": "4836494", "isBookmarked": false, "hasSectionsArray": {"hasGeneralSection": true, "hasInteriorSection": true, "hasExteriorSection": true, "hasFacilitiesSection": true, "hasEnergySection": true, "hasPlanningSection": true, "hasFinancialSection": true, "hasPublicSaleSection": false}, "unitGroupings": [], "displayFlags": {"main": null, "secondary": [], "percentSold": null}, "statistics": {"bookmarkCount": 115, "viewCount": 15845, "alertPrice": null, "creationDate": null, "description": null, "isAlertEmailSet": null, "rating": null, "wasOwnerContacted": null, "wasPropertyVisited": null}}, "https://www.immoweb.be/en/classified/10125449": {"id": 10125449, "cluster": {"minPrice": 289500, "maxPrice": 499500, "minSurface": 91, "maxSurface": 179, "projectInfo": {"constructor": null, "groupId": 10125449, "phase": null, "projectName": "LES TREFLES", "deliveryDate": "2024-08-01T00:00:00.000+0000", "soldPercentage": null, "unitsDisplayMode": "DETAILED"}, "units": [{"type": "APARTMENT", "maxPrice": 499500, "minPrice": 289500, "minRoom": 3, "maxRoom": 6, "minSurface": 91, "maxSurface": 179, "soldCount": 6, "items": [{"id": 10125462, "subtype": "FLAT_STUDIO", "saleStatus": "SOLD", "floor": 1, "price": null, "bedroomCount": 0, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 37}, {"id": 10125469, "subtype": "FLAT_STUDIO", "saleStatus": "SOLD", "floor": 2, "price": null, "bedroomCount": 0, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 36}, {"id": 10125455, "subtype": "FLAT_STUDIO", "saleStatus": "SOLD", "floor": 0, "price": null, "bedroomCount": 0, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 37}, {"id": 10125451, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "SOLD", "floor": 0, "price": null, "bedroomCount": 3, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 92}, {"id": 10125453, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "AVAILABLE", "floor": 0, "price": 289500, "bedroomCount": 3, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 93}, {"id": 10125452, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "AVAILABLE", "floor": 0, "price": 289500, "bedroomCount": 3, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 93}, {"id": 10125454, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "AVAILABLE", "floor": 0, "price": 289500, "bedroomCount": 3, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 94}, {"id": 10125470, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "AVAILABLE", "floor": 0, "price": 289500, "bedroomCount": 3, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 92}, {"id": 10125461, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "AVAILABLE", "floor": 1, "price": 292500, "bedroomCount": 3, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 94}, {"id": 10125459, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "AVAILABLE", "floor": 1, "price": 292500, "bedroomCount": 3, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 94}, {"id": 10125458, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "AVAILABLE", "floor": 1, "price": 292500, "bedroomCount": 3, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 94}, {"id": 10125460, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "AVAILABLE", "floor": 1, "price": 292500, "bedroomCount": 3, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 91}, {"id": 10125466, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "AVAILABLE", "floor": 2, "price": 294500, "bedroomCount": 3, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 93}, {"id": 10125465, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "SOLD", "floor": 2, "price": null, "bedroomCount": 3, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 93}, {"id": 10125457, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "SOLD", "floor": 1, "price": null, "bedroomCount": 3, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 91}, {"id": 10125468, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "AVAILABLE", "floor": 2, "price": 294500, "bedroomCount": 3, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 94}, {"id": 10125450, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "AVAILABLE", "floor": 1, "price": 379500, "bedroomCount": 5, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 130}, {"id": 10125463, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "AVAILABLE", "floor": 2, "price": 382500, "bedroomCount": 5, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 130}, {"id": 10125456, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "AVAILABLE", "floor": 0, "price": 385000, "bedroomCount": 5, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 130}, {"id": 10125464, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "AVAILABLE", "floor": 2, "price": 499500, "bedroomCount": 6, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 179}, {"id": 10125467, "subtype": "APARTMENT", "saleStatus": "AVAILABLE", "floor": 2, "price": 499500, "bedroomCount": 6, "realEstateProjectPhase": null, "surface": 179}]}], "bedroomRange": "3 - 6", "surfaceRange": "91 - 179"}, "customers": [{"id": 2673557, "type": "REAL_ESTATE_AGENCY", "email": "trevitin@omniwebsites.be", "logoUrl": "https://static.immoweb.be/logos/2673557.gif?cache2022270907420", "phoneNumber": "+32 2 340 24 73", "mobileNumber": null, "name": "TREVI - Immobilier Neuf", "website": "http://www.trevi.be", "location": {"country": "Belgium", "region": null, "province": "Brussels", "district": "Brussels", "locality": "Ixelles", "postalCode": "1050", "street": "Avenue Louise 200", "number": null, "box": null, "propertyName": null, "floor": null, "latitude": 50.81, "longitude": 4.37, "distance": null, "approximated": null, "regionCode": null, "type": null, "hasSeaView": null, "pointsOfInterest": null, "placeName": null}, "ipiNo": "104.874", "isOwner": true, "contactHoursMobile": "anytime", "contactHoursLandline": "working_hours", "salesRepresentative": null, "features": {"page404": true, "investorFlag": false, "relatedClassifieds": true, "leafletsCTA": true, "leadQualification": true, "recommendation": true}}], "premiumProjectPage": {"medias": null, "options": null, "promoter": null, "tabs": null}, "flags": {"isPublicSale": false, "isNewClassified": true, "isNewPrice": false, "isInvestmentProject": false, "isNewlyBuilt": true, "isNotarySale": null, "isLifeAnnuitySale": false, "adQuality": null, "date": null, "priceSqm": null, "price": null, "default": null, "isSoldOrRented": false, "isLowEnergy": null, "percentSold": null, "isPassiveHouse": null, "isNewRealEstateProject": true, "isAnInteractiveSale": null, "isUnderOption": false}, "media": {"pictures": [{"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/2/5/4/4/9/10125449_1.gif?cache20220920192410", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/2/5/4/4/9/M_10125449_1.jpg?cache20220920192410", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/2/5/4/4/9/10125449_1.jpg?cache20220920192410", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/2/5/4/4/9/10125449_2.gif?cache20220920192410", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/2/5/4/4/9/M_10125449_2.jpg?cache20220920192410", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/2/5/4/4/9/10125449_2.jpg?cache20220920192410", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/2/5/4/4/9/10125449_3.gif?cache20220920192410", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/2/5/4/4/9/M_10125449_3.jpg?cache20220920192410", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/2/5/4/4/9/10125449_3.jpg?cache20220920192410", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/2/5/4/4/9/10125449_4.gif?cache20220920192410", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/2/5/4/4/9/M_10125449_4.jpg?cache20220920192410", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/2/5/4/4/9/10125449_4.jpg?cache20220920192410", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/2/5/4/4/9/10125449_5.gif?cache20220920192410", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/2/5/4/4/9/M_10125449_5.jpg?cache20220920192410", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/2/5/4/4/9/10125449_5.jpg?cache20220920192410", "isVertical": false}], "virtualTourUrl": null, "floorPlans": ["https://encoding.immoweb.be/files/medias/P_10125449_228746Cahier_des_charges_de_vente_Lennik246__jaune_.pdf"], "specifications": null, "virtualExperienceUrl": null}, "property": {"type": "APARTMENT_GROUP", "subtype": "APARTMENT_GROUP", "title": "The Best price in Brussels !", "description": "ANDERLECHT ERASMUSAREA \u2013 6% VAT \u2013 Little residence just next at the Erasmus Hospital: Discover Les Tr\u00e8fles with mainly 3-bedroom apartments (13), great large terraces and perfectly orientated south-west.  This residence is perfectly situated and accessible by public transportation and by car. All apartments have a cellar (\u20ac 2.500) and underground parking space (\u20ac 17.500) or parking box (\u20ac 25.000). Possibility of abatement and a VAT of 6%! PEB : C. Delivery : August 2024. More Infos : 02.340.24.73 - new@trevi.be", "name": null, "isHolidayProperty": null, "bedroomCount": null, "bedrooms": [], "bathroomCount": null, "bathrooms": [], "location": {"country": "Belgium", "region": "Brussels", "province": "Brussels", "district": "Brussels", "locality": "Anderlecht", "postalCode": "1070", "street": "Route de Lennik", "number": "246", "box": null, "propertyName": null, "floor": null, "latitude": 50.819737, "longitude": 4.2874188, "distance": null, "approximated": null, "regionCode": "BRUSSELS", "type": null, "hasSeaView": null, "pointsOfInterest": [{"type": "SCHOOL", "distance": 0}, {"type": "SHOPS", "distance": 0}, {"type": "TRANSPORT", "distance": 0}], "placeName": null}, "netHabitableSurface": null, "roomCount": null, "monthlyCosts": null, "attic": null, "hasAttic": null, "basement": null, "hasBasement": null, "hasDressingRoom": null, "diningRoom": null, "hasDiningRoom": null, "building": null, "propertyCertificates": null, "hasCaretakerOrConcierge": null, "hasDisabledAccess": null, "hasLift": null, "constructionPermit": {"constructionType": null, "floodZoneType": null, "isObtained": true, "hasObligationToConstruct": null, "hasPlotDivisionAuthorization": true, "hasPossiblePriorityPurchaseRight": null, "isBreachingUrbanPlanningRegulation": null, "floodZoneIconUrl": null, "totalBuildableGroundFloorSurface": 0, "urbanPlanningInformation": null}, "energy": null, "kitchen": null, "land": null, "laundryRoom": null, "hasLaundryRoom": null, "livingRoom": null, "hasLivingRoom": false, "isFirstOccupation": null, "hasBalcony": null, "hasBarbecue": null, "hasGarden": null, "gardenSurface": null, "gardenOrientation": null, "parkingCountIndoor": null, "parkingCountOutdoor": null, "parkingCountClosedBox": null, "hasAirConditioning": null, "hasArmoredDoor": null, "hasVisiophone": null, "hasSecureAccessAlarm": null, "hasCableTV": null, "hasDoorPhone": null, "hasInternet": null, "showerRoomCount": null, "showerRooms": [], "specificities": null, "toiletCount": null, "toilets": [], "hasFitnessRoom": null, "hasTennisCourt": null, "hasSwimmingPool": null, "hasSauna": null, "hasJacuzzi": null, "hasHammam": null, "bedroomSurface": null, "alternativeDescriptions": {"fr": "ANDERLECHT QUARTIER ERASME \u2013 6% TVA \u2013 Petite r\u00e9sidence \u00e0 deux pas de l\u2019h\u00f4pital Erasme: D\u00e9couvrez Les Tr\u00e8fles compos\u00e9 principalement d\u2019appartements 3 chambres (13), de tr\u00e8s grandes terrasse et d'une parfaite orientation sud-ouest. Cette future r\u00e9sidence est parfaitement situ\u00e9e gr\u00e2ce aux diff\u00e9rents transports en commun et sa facilit\u00e9 d'acc\u00e8s en voiture.  Tous les appartements ont une cave (\u20ac 2.500) et un emplacement de parking (\u20ac 17.500) ou il y a \u00e9galement la possibilit\u00e9 d'acqu\u00e9rir un garage box (\u20ac 25.000). Possibilit\u00e9 d\u2019avoir l\u2019abattement et une tva de 6% ! PEB estim\u00e9 : C. Livraison : Ao\u00fbt 2024. Contact Trevi : 02.340.24.73 - new@trevi.be", "nl": "ANDERLECHT ERASMUS \u2013 6% BTW - Kleine residentie op een boogscheur van het Erasmusziekenhuis : Ontdek Les Tr\u00e8fles met een overgroot aandeel aan 3-slpk appartementen (13), enkel ruimte terrassen en een perfecte zuidwest-ori\u00ebntatie.   Deze toekomstige residentie is ideaal gelegen en perfect bereikbaar met het openbaar vervoer en de wagen.   Alle appartementen beschikken over een eigen kelder (\u20ac 2.500) en ondergrondse parkeerplaats (\u20ac 17.500) of gesloten box (\u20ac 25.000).   Mogelijkheid op abattement en een 6% btw! EPC : C. Oplevering : augustus 2024. Contact Trevi : 02.340.24.73 - new@trevi.be"}, "habitableUnitCount": null, "fireplaceCount": null, "fireplaceExists": false, "hasTerrace": null, "terraceSurface": null, "terraceOrientation": null}, "publication": {"creationDate": "2022-09-20T19:21:19.000+0000", "expirationDate": "2023-01-30T22:00:00.000+0000", "publisherId": null, "visualisationOption": "XL", "lastModificationDate": "2022-09-30T08:43:37.087+0000"}, "transaction": {"type": "FOR_SALE", "subtype": "BUY_REGULAR", "availabilityPeriodType": null, "availabilityDate": "2024-08-01T00:00:00.000+0000", "certificates": {"carbonEmission": 0, "hasElectricalInstallationComplianceCertificate": null, "primaryEnergyConsumptionPerSqm": 115, "primaryEnergyConsumptionYearly": null, "epcDescription": null, "epcReference": null, "epcScore": "C", "epcUrl": "https://static.immoweb.be/en/pics/bxlC2.gif"}, "rental": null, "sale": {"price": null, "isSubjectToVat": true, "cadastralIncome": 0, "publicSale": null, "pricePerSqm": null, "oldPrice": null, "lifeAnnuity": null, "hasStartingPrice": false, "isFurnished": false, "homeToBuild": null}, "investor": {"isInvestmentProperty": false, "currentMonthlyRentalIncome": null, "currentReturnOnInvestment": null, "expectedMonthlyRentalIncome": null, "expectedMonthlyRentalIncomeDescription": null, "expectedReturnOnInvestment": null, "habitableUnitCount": null, "occupancyRate": null}}, "priceType": null, "price": {"type": "group_sale", "mainValue": null, "alternativeValue": null, "additionalValue": null, "oldValue": null, "minRangeValue": 289500, "maxRangeValue": 499500, "mainDisplayPrice": "\u20ac289,500 - \u20ac499,500", "HTMLDisplayPrice": "<span aria-hidden\"true\">\u20ac289,500 - \u20ac499,500</span>", "alternativeDisplayPrice": "", "oldDisplayPrice": null, "shortDisplayPrice": "\u20ac289.5K - 499.5K", "accessibilityPrice": "From 289500\u20ac To 499500\u20ac", "label": "Min price - Max price", "date": null, "language": "en"}, "externalReference": null, "isBookmarked": false, "hasSectionsArray": {"hasGeneralSection": true, "hasInteriorSection": false, "hasExteriorSection": false, "hasFacilitiesSection": false, "hasEnergySection": true, "hasPlanningSection": true, "hasFinancialSection": true, "hasPublicSaleSection": false}, "unitGroupings": [], "displayFlags": {"main": "new", "secondary": ["new_real_estate_project"], "percentSold": null}, "statistics": {"bookmarkCount": 9, "viewCount": 758, "alertPrice": null, "creationDate": null, "description": null, "isAlertEmailSet": null, "rating": null, "wasOwnerContacted": null, "wasPropertyVisited": null}}}