{"id": 10140833, "cluster": null, "customers": [{"id": 3130786, "type": "AGENCY", "email": "redemarneffesprl_657@importfrommedia.be", "logoUrl": "https://static.immoweb.be/logos/3130786.gif?cache2022410906893", "phoneNumber": "+32 19 77 05 00", "mobileNumber": null, "name": "L'Immobili\u00e8re de Marneffe", "website": "http://www.immodemarneffe.be", "location": {"country": "Belgium", "region": null, "province": "Li\u00e8ge", "district": "Waremme", "locality": "Braives", "postalCode": "4260", "street": "Chauss\u00e9e de Tirlemont 15/1", "number": null, "box": null, "propertyName": null, "floor": null, "latitude": 50.64, "longitude": 5.16, "distance": null, "approximated": null, "regionCode": null, "type": null, "hasSeaView": null, "pointsOfInterest": null, "placeName": null}, "ipiNo": "509.346", "isOwner": true, "contactHoursMobile": "anytime", "contactHoursLandline": "anytime", "salesRepresentative": null, "features": {"page404": true, "investorFlag": false, "relatedClassifieds": true, "leafletsCTA": false, "leadQualification": true, "recommendation": true}}], "premiumProjectPage": {"medias": null, "options": null, "promoter": null, "tabs": null}, "flags": {"isPublicSale": false, "isNewClassified": true, "isNewPrice": false, "isInvestmentProject": false, "isNewlyBuilt": false, "isNotarySale": null, "isLifeAnnuitySale": false, "adQuality": null, "date": null, "priceSqm": null, "price": null, "default": null, "isSoldOrRented": false, "isLowEnergy": null, "percentSold": null, "isPassiveHouse": null, "isNewRealEstateProject": false, "isAnInteractiveSale": null, "isUnderOption": false}, "media": {"pictures": [{"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_1.gif?cache20220929042907", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_1.jpg?cache20220929042907", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_1.jpg?cache20220929042907", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_2.gif?cache20220929042907", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_2.jpg?cache20220929042907", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_2.jpg?cache20220929042907", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_3.gif?cache20220929042907", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_3.jpg?cache20220929042907", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_3.jpg?cache20220929042907", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_4.gif?cache20220929042907", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_4.jpg?cache20220929042907", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_4.jpg?cache20220929042907", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_5.gif?cache20220929042907", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_5.jpg?cache20220929042907", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_5.jpg?cache20220929042907", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_6.gif?cache20220929042907", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_6.jpg?cache20220929042907", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_6.jpg?cache20220929042907", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_7.gif?cache20220929042907", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_7.jpg?cache20220929042907", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_7.jpg?cache20220929042907", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_8.gif?cache20220929042907", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_8.jpg?cache20220929042907", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_8.jpg?cache20220929042907", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_9.gif?cache20220929042907", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_9.jpg?cache20220929042907", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_9.jpg?cache20220929042907", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_0.gif?cache20220929042907", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_0.jpg?cache20220929042907", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_0.jpg?cache20220929042907", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_A.gif?cache20220929042907", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_A.jpg?cache20220929042907", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_A.jpg?cache20220929042907", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_B.gif?cache20220929042908", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_B.jpg?cache20220929042908", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_B.jpg?cache20220929042908", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_C.gif?cache20220929042908", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_C.jpg?cache20220929042908", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_C.jpg?cache20220929042908", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_D.gif?cache20220929042908", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_D.jpg?cache20220929042908", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_D.jpg?cache20220929042908", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_E.gif?cache20220929042908", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_E.jpg?cache20220929042908", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_E.jpg?cache20220929042908", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_F.gif?cache20220929042908", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_F.jpg?cache20220929042908", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_F.jpg?cache20220929042908", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_G.gif?cache20220929042908", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_G.jpg?cache20220929042908", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_G.jpg?cache20220929042908", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_H.gif?cache20220929042908", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_H.jpg?cache20220929042908", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_H.jpg?cache20220929042908", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_I.gif?cache20220929042908", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_I.jpg?cache20220929042908", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_I.jpg?cache20220929042908", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_J.gif?cache20220929042908", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_J.jpg?cache20220929042908", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_J.jpg?cache20220929042908", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_K.gif?cache20220929042908", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_K.jpg?cache20220929042908", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_K.jpg?cache20220929042908", "isVertical": false}, {"smallUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_L.gif?cache20220929042908", "mediumUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/M_10140833_L.jpg?cache20220929042908", "largeUrl": "https://static.immoweb.be/photos/1/0/1/4/0/8/3/3/10140833_L.jpg?cache20220929042908", "isVertical": false}], "virtualTourUrl": null, "floorPlans": null, "specifications": null, "virtualExperienceUrl": null}, "property": {"type": "HOUSE", "subtype": "HOUSE", "title": "Pleasant 2-bedroom house + garage PRO/Workshop", "description": "Immobili\u00e8re de MARNEFFE is pleased to present this charming 4-fa\u00e7ade house + large garage / PRO workshop of 60 m\u00b2 ideally located in Remicourt. Quality construction (1996) in good condition on a plot of 714m\u00b2. The house has 125m\u00b2 of living space distributed as follows: on the ground floor: entrance hall with WC, spacious living room of 31m\u00b2 (with pellet stove) opening onto a large fitted kitchen of 13m\u00b2 giving access to the garden and laundry/storage area. Upstairs, night hall with storage, 2 large bedrooms of 19 and 15m\u00b2 (provide floor covering) and a bathroom equipped with a bath, sink and WC. Exteriors +++: Garden of 540m\u00b2 fenced and perfectly oriented South-East with terrace of 20m\u00b2 - Large garage/workshop PRO of 60m\u00b2 on the ground (concrete) with door sect. car offering many possibilities and parking for several cars. Equipment ++: Double-glazed wooden frame with manual shutters, alarm system, bi-hourly electricity, oil central heating (boiler from 2020) and pellet stove, reversible water heater from 2020, direct to the sewer and rainwater tank from 5000L unused. Cadastral income of \u20ac691 (Possibility of partly reduced registration fees). Assets: Country setting - A few minutes from the E40 and immediate proximity to municipal schools, all conveniences and public transport (5' from Remicourt station). Superb opportunity for anyone in need of a large PRO garage / PRO workshop, guaranteed crush! To visit without delay. PEB E 377kWh/m\u00b2.year - n\u00b0 20220914009141 More info via", "name": null, "isHolidayProperty": null, "bedroomCount": 2, "bedrooms": [{"surface": 19}, {"surface": 15}], "bathroomCount": 1, "bathrooms": [], "location": {"country": "Belgium", "region": "Wallonie", "province": "Li\u00e8ge", "district": "Waremme", "locality": "Remicourt", "postalCode": "4350", "street": "Rue de Bovenistier", "number": "14", "box": null, "propertyName": null, "floor": null, "latitude": 50.6799186, "longitude": 5.319303, "distance": null, "approximated": null, "regionCode": "WALLONIE", "type": "COUNTRY", "hasSeaView": null, "pointsOfInterest": [{"type": "SCHOOL", "distance": 400}, {"type": "SHOPS", "distance": 700}, {"type": "TRANSPORT", "distance": 0}], "placeName": "Waremme et 5 kms"}, "netHabitableSurface": 125, "roomCount": null, "monthlyCosts": null, "attic": null, "hasAttic": null, "basement": null, "hasBasement": null, "hasDressingRoom": null, "diningRoom": null, "hasDiningRoom": null, "building": {"annexCount": null, "condition": "GOOD", "constructionYear": 1996, "facadeCount": 4, "floorCount": null, "streetFacadeWidth": 37}, "propertyCertificates": null, "hasCaretakerOrConcierge": null, "hasDisabledAccess": false, "hasLift": null, "constructionPermit": {"constructionType": null, "floodZoneType": null, "isObtained": true, "hasObligationToConstruct": null, "hasPlotDivisionAuthorization": null, "hasPossiblePriorityPurchaseRight": null, "isBreachingUrbanPlanningRegulation": null, "floodZoneIconUrl": null, "totalBuildableGroundFloorSurface": 113, "urbanPlanningInformation": null}, "energy": {"heatingType": "FUELOIL", "hasHeatPump": null, "hasPhotovoltaicPanels": null, "hasThermicPanels": null, "hasCollectiveWaterHeater": null, "hasDoubleGlazing": null, "performance": null}, "kitchen": {"surface": 13, "type": "INSTALLED", "hasOven": null, "hasMicroWaveOven": null, "hasDishwasher": null, "hasWashingMachine": null, "hasFridge": null, "hasFreezer": null, "hasSteamOven": null}, "land": {"hasGasWaterElectricityConnection": false, "hasPlotToRear": null, "isFacingStreet": null, "isFlat": null, "isWooded": null, "landWidth": 0, "latestUseDesignation": "RES", "rearLand": null, "sewerConnection": "CONNECTED", "surface": 714}, "laundryRoom": null, "hasLaundryRoom": null, "livingRoom": {"surface": 31}, "hasLivingRoom": true, "isFirstOccupation": null, "hasBalcony": null, "hasBarbecue": null, "hasGarden": true, "gardenSurface": 540, "gardenOrientation": null, "parkingCountIndoor": 1, "parkingCountOutdoor": 3, "parkingCountClosedBox": null, "hasAirConditioning": null, "hasArmoredDoor": null, "hasVisiophone": null, "hasSecureAccessAlarm": true, "hasCableTV": null, "hasDoorPhone": null, "hasInternet": null, "showerRoomCount": 0, "showerRooms": [], "specificities": null, "toiletCount": 2, "toilets": [], "hasFitnessRoom": null, "hasTennisCourt": null, "hasSwimmingPool": false, "hasSauna": null, "hasJacuzzi": null, "hasHammam": null, "bedroomSurface": null, "alternativeDescriptions": {"fr": "L'Immobili\u00e8re de MARNEFFE a le plaisir de vous pr\u00e9senter cette charmante habitation 4 fa\u00e7ades + grand garage / atelier PRO de 60 m\u00b2 id\u00e9alement situ\u00e9s \u00e0 Remicourt. Construction de qualit\u00e9 (1996) en bon \u00e9tat d'entretien sur une parcelle de 714m\u00b2. L'habitation comporte 125m\u00b2 habitables r\u00e9partis comme suit : au rez de chauss\u00e9e : hall d'entr\u00e9e avec WC, spacieux s\u00e9jour de 31m\u00b2 (avec po\u00eale \u00e0 pellets) ouvert sur une grande cuisine \u00e9quip\u00e9e de 13m\u00b2 donnant acc\u00e8s au jardin et coin buanderie / rangement. A l'\u00e9tage, hall de nuit avec rangement, 2 grandes chambres de 19 et 15m\u00b2 (pr\u00e9voir rev\u00eatement de sol) et une salle-de-bain \u00e9quip\u00e9e d'un bain, \u00e9vier et WC. Ext\u00e9rieurs +++ : Jardin de 540m\u00b2 cl\u00f4tur\u00e9 et parfaitement orient\u00e9 Sud-est avec terrasse de 20m\u00b2 - Grand garage/atelier PRO de 60m\u00b2 au sol (b\u00e9ton) avec porte sect. auto offrant de tr\u00e8s nombreuses possibilit\u00e9s et parking pour plusieurs voitures. Equipements ++ : Ch\u00c3ssis bois double vitrage avec volets manuels, syst\u00e8me d'alarme, \u00e9lectricit\u00e9 Bihoraire, chauffage central mazout (chaudi\u00e8re de 2020) et po\u00eale \u00e0 pellets, chauf eau r\u00e9versible de 2020, direct \u00e0 l'\u00e9gout et citerne eau de pluie de 5000L non utilis\u00e9e. Revenu cadastral de 691\u20ac (Possibilit\u00e9 des droits d'enreg. r\u00e9duits pour partie). Atouts : Cadre champ\u00eatre - A quelques minutes de la E40 et proximit\u00e9 imm\u00e9diate des \u00e9coles communales, toutes les commodit\u00e9 et transport commun (5' de la gare de Remicourt). Superbe opportunit\u00e9 pour personne ayant besoin d'un grand garage PRO/atelier PRO, coup", "nl": "Immobili\u00e8re de MARNEFFE is verheugd om dit charmante huis met 4 gevels + grote garage / PRO-werkplaats van 60 m\u00b2 te presenteren, ideaal gelegen in Remicourt. Kwaliteitsconstructie (1996) in goede staat op een perceel van 714m\u00b2. Het huis heeft 125m\u00b2 woonoppervlak als volgt verdeeld: op de begane grond: inkomhal met toilet, ruime woonkamer van 31m\u00b2 (met pelletkachel) die uitkomt op een grote ingerichte keuken van 13m\u00b2 die toegang geeft tot de tuin en wasplaats/berging. Boven, nachthal met berging, 2 ruime slaapkamers van 19 en 15m\u00b2 (voorzien van vloerbedekking) en een badkamer voorzien van ligbad, lavabo en toilet. Exterieur +++: Tuin van 540m\u00b2 omheind en perfect geori\u00ebnteerd op het zuidoosten met terras van 20m\u00b2 - Grote garage/werkplaats PROvan 60m\u00b2 op de begane grond (beton) met poortdeur. auto met veel mogelijkheden en parkeergelegenheid voor meerdere auto's. Uitrusting ++: Dubbel beglaasd houten frame met handmatige rolluiken, alarmsysteem, twee uur elektriciteit, centrale verwarming op olie (ketel vanaf 2020) en pelletkachel, omkeerbare boiler vanaf 2020, direct naar het riool en regenwatertank vanaf 5000L ongebruikt. Kadastraal inkomen van \u20ac 691 (Mogelijkheid tot gedeeltelijk verlaagd inschrijvingsgeld). Pluspunten: Landelijk gelegen - Op enkele minuten van de E40 en onmiddellijke nabijheid van gemeentelijke scholen, alle gemakken en openbaar vervoer (5' van station Remicourt). Schitterende kans voor iedereen die een grote PRO-garage / PRO-werkplaats nodig heeft, gegaran"}, "habitableUnitCount": null, "fireplaceCount": null, "fireplaceExists": false, "hasTerrace": true, "terraceSurface": 20, "terraceOrientation": null}, "publication": {"creationDate": "2022-09-29T04:25:13.000+0000", "expirationDate": "2023-01-30T22:00:00.000+0000", "publisherId": null, "visualisationOption": "XL", "lastModificationDate": "2022-09-29T08:28:06.800+0000"}, "transaction": {"type": "FOR_SALE", "subtype": "BUY_REGULAR", "availabilityPeriodType": "TO_BE_DEFINED", "availabilityDate": null, "certificates": {"carbonEmission": 93, "hasElectricalInstallationComplianceCertificate": null, "primaryEnergyConsumptionPerSqm": 377, "primaryEnergyConsumptionYearly": 49142, "epcDescription": null, "epcReference": "20220914009141", "epcScore": "E", "epcUrl": "https://static.immoweb.be/pics/peb/peb_e.png"}, "rental": null, "sale": {"price": 300000, "isSubjectToVat": false, "cadastralIncome": 691, "publicSale": null, "pricePerSqm": null, "oldPrice": null, "lifeAnnuity": null, "hasStartingPrice": false, "isFurnished": false, "homeToBuild": null}, "investor": {"isInvestmentProperty": false, "currentMonthlyRentalIncome": null, "currentReturnOnInvestment": null, "expectedMonthlyRentalIncome": null, "expectedMonthlyRentalIncomeDescription": null, "expectedReturnOnInvestment": null, "habitableUnitCount": null, "occupancyRate": null}}, "priceType": null, "price": {"type": "residential_sale", "mainValue": 300000, "alternativeValue": null, "additionalValue": null, "oldValue": null, "minRangeValue": null, "maxRangeValue": null, "mainDisplayPrice": "\u20ac300,000", "HTMLDisplayPrice": "<span aria-hidden\"true\">\u20ac300,000</span>", "alternativeDisplayPrice": "", "oldDisplayPrice": null, "shortDisplayPrice": "\u20ac300K", "accessibilityPrice": "300000\u20ac", "label": "Price", "date": null, "language": "en"}, "externalReference": "4958503", "isBookmarked": false, "hasSectionsArray": {"hasGeneralSection": true, "hasInteriorSection": true, "hasExteriorSection": true, "hasFacilitiesSection": true, "hasEnergySection": true, "hasPlanningSection": true, "hasFinancialSection": true, "hasPublicSaleSection": false}, "unitGroupings": [], "displayFlags": {"main": "new", "secondary": [], "percentSold": null}, "statistics": {"bookmarkCount": null, "viewCount": null, "alertPrice": null, "creationDate": null, "description": null, "isAlertEmailSet": null, "rating": null, "wasOwnerContacted": null, "wasPropertyVisited": null}}